左膠群空群而出支持gphone既政治信號

以下真係純粹我自己簡單政治分析，覺得錯既隨便插

gphone一早已經有被捕師稱號
點解最近gphone高調唔走，用肉身任由共產黨糟質
可以話係美國左膠喺香港造神既其中一位神
造黎做咩呢，就係用黎比香港人有個精神寄託
另一個神呢，就係啱啱出聲支持gphone既how dare you

呢兩個神，唔需要錢，佢哋各自有眾籌能力
佢哋都有好自願去做好自己呢兩個神
但背後，糖衣毒藥黎

首先我唔係想鬧gphone, 佢同how dare you既付出
一般人去唔到既
但呢兩個神，左膠充分利用黎做咩呢？
就係用黎打壓非左膠所推舉既神
首先呢兩個神有咩特色呢？就係唔會超越左膠所set既界線
例如gphone唔會支持港獨
how dare you唔會批評支那同印度既污染問題
當大家想將注意力轉咗去袁爸既滅共路線，又或者天琦既光復路線
左媒就會癲狂抹黑過咗界既神
再推gphone出嚟搶大家既焦點
咁gphone本身有冇出賣大家丫，你又好難話有丫
佢只不過縮後到左膠可接受水平之嘛
how dare you呢？就係用黎剋制歐美既生產能力
佢可以近水樓台咁監視歐美有咩產業唔合符環保呢
就衝出嚟怒屌，屌到當地生產成本維唔到皮

兩樣野，結果就係界線後面既人得益
咁邊個喺果兩條界線後邊呢？
唔使我講啦

唔建議陰謀論自己友，拉

No comment.

有point 嘅陰謀論Lo

不過我就唔信嘅